有無人知哩隻鳥係邊度黎

完全搵唔到哩個俱樂部搞乜